今季跑出的青訓新星算唔算係佢?

每隊都有啦，阿狗holding都勁

青訓

一定要自己青年隊出身先計咩

拉舒福特計上年？

我覺得熱狗個winks都唔錯

美斯算唔算？
今季無晒舊班底中場供應，都拎神射手

SiuMa?

阿辛斯奧？

聖人個McQueen都唔錯, 不過出得無Tom Davies咁多

就當計埋出面球隊買番黎train幾年既加工青訓
holding格硬話青訓真係得啖笑

isco呢
morata呢

果d叫青年球員,不叫青訓

當然

樓上勁多人唔撚知乜叫青訓

咩isco, messi果d

邊隊青訓先

冇雲加佢可能仲係英冠仔

2&b)

義和碑

未入以為siuma

me